點解陳雲就唔得?各有各做?

有冇懶人包

陳雲: 梁繼平自私而惡毒
陳雲：警察不是你的敵人, 泛民才是敵人
陳雲：梁天琦是本土政治的第一罪人, 黃洋達一向是做人正直

根本唔係同路人，今次又無出過力，一直在分化

但白鴿都有反屌人屌佢地開會

屌 條痴線佬好好笑
行李喼盾